今晚一時無聊，所以將警察“Starry Night”同平反元朗條片........

Send左去FBI度

無乜特別，只不過加埋入面10幾個支持政府的個人account網址(用哂FBI 文字上限)，
然後佢地查查呢堆人會唔會危害西方自由社會同美國國家安全，叫佢地考慮下禁入境同制裁下咁。
今次主要做個壓力測試，考一考FBI有無能力憑條link去找到真人，等習主席可以了解清楚邪惡美帝實力。
Trump同Pompeo玩到咁大，唔知FBI受唔受玩？

我只係知維護國家安全，人人有責

黑警死全家

g持

CIA呢

玩到咁大!g持

help push

手足

你呢d就係能幹型了！

MI5

推咗先

等睇fbi違反國安法
國安會拉鳩曬你班外國勢力

好痴線，不過我鍾意

維護(人地) 國家安全

巴打好有心

Push

p牌會員不能作出評分

勁呀

推光復香港 時代革命

平反元朗=平反六四

因為 元 改上面果點= 六
朗 =long = 4個英文字母 =四

多謝樓主

up

唔關FBI事

留名

推

考驗Youtube

有料

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記